{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045827",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26028",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 대사 레이크"
    },
    "text": "総客室数は36個で十分な宿泊スペースを提供しています。 近くには大田1号線中区役所駅と西大田交差点駅が位置していて交通が便利です。 宿泊施設では韓国語で案内サポートを提供し、壁紙や羽毛寝具類の交換、未成年者の入室禁止、3人以上の男女同室での宿泊禁止などの規定がお知らせ事項に含まれています。 訪問者のレビューにはほとんど肯定的な評価が多く満足度が高いです。 宿泊施設は値段の割でも満足しており、オーナーも親切で待合時間が十分で、静かな空間で休憩をお楽しみいただけます。 常連客の支持を得て、位置も便利だと評判です。 一部の部屋はロールマットレスまたは老朽化した設備がある場合もありますが、全体的に満足のいくサービスを提供します。 清潔状態や施設に不満を示す意見もありますが、低価格とコストパフォーマンスで評価されています。 換気が難しくなったり、湿気が存在する場合もありますが、寝床を提供するには問題ない宿です。 VIP客室には3DTV、カップルPC、スパが設置されており、特室にはカップルPCとツインベッドが完備されています。 客室は1室基準で2人まで収容され、追加人数がいる場合、10,000ウォンの追加料金が発生します。 祝日の前日は土曜日の料金が適用され、客室では映画鑑賞サービスと32インチLEDモニター、高速CPUときれいなグラフィック、ゲーミングマウスと機械式キーボード、そしてマウスクリックでゲーム実行が可能な施設が提供されます。 また、グルメコーナーと客室全体に設置されたWiFiをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの客室数がありますか？",
            "answer": "総客室数は36個で十分な宿泊スペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには大田1号線中区役所駅と西大田交差点駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなサポートを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような規定が宿泊施設のお知らせ事項に含まれていますか？",
            "answer": "壁紙や羽毛寝具類の交換、未成年者の入室禁止、3人以上の男女同室での宿泊禁止などの規定がお知らせ事項に含まれています。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューはどのような評価ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューにはほとんど肯定的な評価が多く満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "値段の割に満足度が高いと言われていますか？",
            "answer": "宿泊施設は値段の割でも満足しており、コストパフォーマンスも評価されています。"
        },
        {
            "question": "オーナーはどのような方ですか？",
            "answer": "オーナーも親切で待合時間が十分で、静かな空間で休憩をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "常連客の評判はどうですか？",
            "answer": "常連客の支持を得て、位置も便利だと評判です。"
        },
        {
            "question": "部屋にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一部の部屋にはロールマットレスや老朽化した設備がある場合もありますが、全体的に満足のいくサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "清潔状態や施設に不満を示す意見はありますか？",
            "answer": "清潔状態や施設に不満を示す意見もありますが、低価格とコストパフォーマンスで評価されています。"
        },
        {
            "question": "換気や湿気の問題はありますか？",
            "answer": "換気が難しくなったり、湿気が存在する場合もありますが、寝床を提供するには問題ない宿です。"
        },
        {
            "question": "VIP客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "VIP客室には3DTV、カップルPC、スパが設置されており、特室にはカップルPCとツインベッドが完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室の収容人数や追加料金はありますか？",
            "answer": "客室は1室基準で2人まで収容され、追加人数がいる場合、10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "祝日の前日の料金はどのようになりますか？",
            "answer": "祝日の前日は土曜日の料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設が提供されますか？",
            "answer": "客室では映画鑑賞サービスと32インチLEDモニター、高速CPUときれいなグラフィック、ゲーミングマウスと機械式キーボード、そしてマウスクリックでゲーム実行が可能な施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が共有スペースにありますか？",
            "answer": "共有スペースにはグルメコーナーと客室全体に設置されたWiFiがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 721
    }
}